咁on9要棄守都算，麻煩星期一五點前必須返回中大重佔二橋

無論入面係咩人都好，個殼點都係中大，popo絕對唔會再做出武力攻佔大學嘅畫面，都唔知怕乜春。你班人走撚曬，佢斯斯然走入去你就乜撚都做唔到。
都算撚數，唔撚該你星期一五點前返返去二號橋繼續返今個星期嘅嘢，無論罷工定係被罷工，個重點係無限期呀屌你老母。
利申理工留守，戰死不退

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

宜家堅持抗戰會被打做五毛，
唔知笑好喊好

大家唔好中共產黨計
唔好內耗
相信前線

我支持留守，你可以block我了

當日機場又係散水撚散走
又話嘉年華、又話佔中2.0
又話走左入得番。
而家呢？
春袋呢？你入機場俾我睇
中大一失 只會成為下一個機場！

個標題可以再好d

+1

你留唔留

人地要走又點?

唔走都走咗，下禮拜全部出翻街打遊擊算啦

唔走都走左啦
冇得被罷工咁咪唯有返工囉

知唔知咩叫利申

這樣應該會逐漸失去國際信任
我（台灣）看不懂為什麼香港人死戰二號橋，然後又輕易棄守。
外國人傻傻支持香港，會不會日後傻傻的被香港棄守？
看來香港人根本沒有革命的決心

唔退都退咗，走之前開水喉清走水塔啲二噁英

又會自動放棄， popo 今次連進攻都唔使就得手。

機場呢個大春袋就咁失去咗

只係擔心二橋吐露港公路既戰略意義好大，唔好好把握一旦一失，政府一定重狗進駐，好似機場咁唔會拎得返

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

星期日晚就要ready 啦，星期一先返100%拎唔番條橋